髮型師應該係呢個世界上最仆街嘅職業

剪柒我個頭屌你老母

樣柒髮型柒 柒柒得正喎

柒柒係變死濕鳩

柒係唔關髮型事

點解人地個頭咁正常我就要咁

自己剪

圖呢？

世上無剪柒人地個頭既髮型師，只有點剪都柒既人